Vstávám v sedm hodin. Umývám se, sprchuju se. Snidám kaší, vařeno vajíchko, salam a piju caj. Jedu do školy a studuju čestínu do puledne. Ve škole snídam: rohlík a píju kávu. Pak jdu do dómu a obedvam. Pak delám domací ukol. Večerim jím hlavny jídlo a salat. Dívám se na televíze a jdu spát.
